真係癡撚咗線真係癡撚咗線真係癡撚咗線 已經有啲語無倫次

其實個世界係咪真實緊
係咪真係發生緊啲咁嘅事
個頭而家有啲暈暈地唔知講咩好

區議會打後一直都係咁啦
世界變啦
大家一齊飛啦 個個SH

大佬個個變撚曬富豪

等人踩人

利申
音樂椅專業玩家

肯定大部分人都無變
無炒開股既人得個望字
有睇開港股既FD仲未識買美股
識買美股既都淨係敢入少少玩下
有幾多敢ALL IN隻咁既野?

真相 你知得太多了

大佬講明先 我唔係傻淡
係太興奮個頭有啲shot shot地

個頭好撚暈 有啲想嘔嘅感覺